呢個亞叔係咪痴左？

軍曹咩

屌你唔講清楚係D藍絲片，click左落去俾佢賺clickrate